馬來西亞衛生部已接獲4宗懷疑武漢肺炎個案

馬來西亞x3 沙巴x1

不說「推」，試著說
29號三罷

奶啦奶啦

推

馬拉狗

大陸人成功擴張世界版圖啦
十足十D狗霸地盤咁撚樣，家陣只不過係用病毒咁解

係米第一個中果條仆街嘅家人呀，冚家剷啦

3個應該係果家人

人地係去馬尼拉

我以為呢單

據了解，確診感染新型冠狀病毒的男子，昨晚乘高鐵來港，原打算今日坐飛機到馬來西亞，但在高鐵站入境時被醫療輔助隊人員發現有發燒，直接送往伊利沙伯醫院，昨晚11點入院。病人今日確診受感染，已經轉往瑪嘉烈醫院。確診病人一家五口來港，家人昨晚入住尖沙嘴一間酒店。據悉，其餘4名家人已前往馬來西亞。

蘋果日報

印尼竟然冇？印尼都好多華橋

勁過蒙古